[巴打入] 你會揀邊條女?

假設你既女朋友或者老婆曾經有出軌 而家就回心轉意 之後都唔會再犯 你真係好愛佢並且會接受佢 你會希望佢係

感情出軌，同第三者無任何身體接觸，只係曾愛上第三者

肉體出軌，可能飲醉過或者貪玩之類同無產生感情既人發生性行為

答完希望各位巴打解釋下

利申: 我估正皮會多過負皮 成日有人話咩物化女性，唔在乎處唔處之類 但我覺得根本男人就係將女性當為自己既財產/物品(或者可能得我係 )

冇得揀

你話呢

點解

冇資格

假設姐

唔好淨係評 比下回應 究竟男人係咪就係咁膚淺

小多士
小弟咁睇 其實身心本來一體 兩者共存先係個個人 即係好似優點同缺點並存一樣
點解愛佢就唔介意佢身體 咁只係神交? 性愛本來為一體

如果係both呢？愛同性都同時出軌。

可能你既愛已經高層次到只愛一個人既本質 所以愛一個人唔介意肉身 小弟只能性愛共存 因為諗到既然愛我 做咩要同人發生性行為 就等同於一種背叛 儘管係無心之失

但呢個問題既結局係 回心轉意 從結果黎睇 心靈出軌係修正左 亦可以之後補償番 但肉身就唔能夠回復到未出軌既時候 始終同其他人發生左不能逆轉既關係

第一次咁認同小多士

現實大把人照跪低

人始終係感情動物 好難咁理性分開計 而且現實中即使係貪玩你信咩? 點都會覺得被背叛 又或者唔鐘意自己既物品被人搞過
其實套用落處女情意結一樣 有邊個想自己既野比人用過 就好似新買手機都唔想比個sales 掂過先比我啦 我都識用部機

講到尾 女人係男性心中本質係從屬/財產/物品 先會有以上反應

應該話…咁嘅情形，個男人跪喺度個女人都唔會同佢復合返啦。個女人身同心已經屬於另一個男人，冇得鯭㗎喇。

你咪傻啦。你跪低有乜用? 個女人唔會要返你。人哋身同心都唔屬於你啦。

證明男人一直當女人係財產
我自己都好難避免覺得前者容易接受翻D

雖然兩者都一樣咁HURT

我嘅初戀情人就係我老公，唔會有我份啩

都幾肯定係 唔係太 過份嘅肉體上出軌.
呢啲你話以後唔會再犯 都 可以信.

感情出軌呢家嘢真係 試過第一次就冇可能會冇第二次， 而且會好大問題！

其實我覺得兩者都係試過第一次就冇咩可能會冇第二次